澳門警方繼續聯絡128名留澳門湖北人要求離境

澳門警方繼續嘗試聯絡仍然留在澳門的湖北人離境。警方表示，截至中午，仍有184名湖北人未離開澳門，當中來自武漢市的有79人。剔除已入住指定觀察點的36人，和入境澳門已超過14日的20人，仍需聯絡128名留在澳門的湖北人。

另外，因應內地旅客量大幅減少，澳門當局宣布明天會暫停部分巴士線，以免資源浪費。受影響的4條巴士線，都是由關閘廣場開出的快線，分別是到市中心轉車站、景點旅遊塔等，直至另行通知。

賀一誠有料到

港共澳門都不如
借位

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！
一齊收港共支共皮

沈旭暉高汁分析 點光復香港